是日三餐 16/04/2017

胃潰瘍好得7788 終於有番啲胃口食野
本身已經瘦底 依家病完得番100磅鬆啲
想試下係度記錄低自己每日食過既野
順便提醒自己每日要食多啲

#早餐

清腸胃

#午餐 #又係自助餐加火鍋

都係食啲肉食啲菜食碗飯咁

#下午茶
薑汁撞奶

好滑 夠薑味

#晚餐
5點幾散團之後就過關番香港
親戚釣左十幾條唔知咩班 湯左條黎食

正呀薑汁撞奶

是日四餐

去左邊，點解日日打邊邊

你就好 咁瘦

我都想

好似剝殼雞蛋咁滑

係喎

順德兩日團 親戚話比個章程昆左
以為係純自助餐 冇諗過三餐都係韓燒同邊爐

笑左呀 自助餐變左三餐都係韓燒同邊爐